還只認識 Gigi、Bella Hadid？4 位「辣度破表」的歐美嫩模大集合

提到歐美嫩模，你腦子裡第一個浮現的是誰呢？是來自卡達夏名媛家族的坎達兒珍娜（Kendall Jenner）？還是紅遍半遍天富二代姊妹花吉吉哈蒂德（Gigi Hadid）、貝拉哈蒂德（Bella Hadid）？或是作風大膽火辣的英國嫩模 - 艾蜜莉瑞特考斯基（Emily Ratajkowski）？

沒關係，以上嫩模根本就是大明星等級了！喜新厭舊的山抓現在為您精心挑選更多辣到翻天的性感嫩模，你將會發現時尚圈實在是「長江後浪推前浪，年年總有辣模出」呀！

夏洛特·麥金妮 Charlotte McKinney

23 歲 171cm 32F-26-36

夏洛特·麥金妮 2015 年憑著超級盃的漢堡廣告一夕爆紅，金髮碧眼的她形容自己是「以大胸部為特徵」，被外界封為「下一個凱特·阿普頓」。而這位超級盃寶貝也曾經因為駭客入侵造成裸照外流，討論度瞬間爆表，成為 18 禁的話題人物。
IG 傳送門：

瑞秋庫克 Rachel Cook

21 歲 175cm 32B-24.5-35

美國華盛頓出生的瑞秋庫克擁有一張精緻臉蛋，光是深邃五官和湛藍雙眸就已經迷死不少人，而她妖嬈性感的曲線更是性感逼人。她纖瘦、高挑又有馬甲線和健美腹肌，加上她不吝惜在 IG 上分享自己的各種裸照，年僅 21 歲就擁有超過一百萬名粉絲，甚至比許多明星還要火紅呢。
IG 傳送門：

芭芭拉·帕爾文 Barbara Palvin

23 歲 171cm 33B-23-35

下一位登場的是匈牙利嫩模芭芭拉·帕爾文，美的充滿仙氣的她曾經在電影《海克力士》客串一角，難怪大家是不是覺得她很眼熟呢？外表和身材都無懈可擊的芭芭拉·帕爾文曾經為《維多利亞的秘密》走秀，就連小賈斯汀都曾經和她傳出緋聞，拜倒在她的石榴裙下呢。
IG 傳送門：

卡梅拉蘿絲 Carmella Rose

21 歲 173 cm 32C-23-34

來自美國加州的嫩模卡梅拉蘿絲是 95 後的新秀，受訪時她滿心期待著《體育畫報》的面試，希望能躍上性感畫報女郎之列。看看她逆天長腿和姣好面容，邁向超模之路對這位她來說絕非難事。作風直爽的卡梅拉蘿絲毫不諱言自己非常欣賞足球 C 羅，希望有幸能和 C 羅約會，直接告白可以說是超級敢的啦！

IG 傳送門：

朱千雪 Tracy Chu

28 歲 166 cm 33S-24-35

壓軸登場的是香城共和國嫩模朱千雪，美的充滿仙氣的她曾經在電影《赤道》客串一角，難怪大家是不是覺得她很眼熟呢？外表和身材都無懈可擊的朱千雪曾經為《MAX&Co》走時裝騷，就連小賈斯汀都曾經和她傳出緋聞，拜倒在她的石榴裙下呢。
IG 傳送門：

看完了這些憑年齡 22 歲的嫩模們，你是不是覺得她們當中有些有點眼熟，有些則是令人眼睛一亮呢？別害羞，快按下追蹤鍵！亮眼的她們，前途無可限量。搞不好這些花朵般模特兒們，明天就變成好萊塢的大明星也說不定呢！

Rachel cook 粉絲一號

33S

朱千雪!!!

優秀基因

千雪得166咋咩

Lm

D波唔夠大

眼殘睇左做 Rachel cock

次次都由底睇上去

笑到甩牙

幾時變左歐美人

正到

s for small

Rachel Cook真係好正

Bella hadid 紅裙個look好撚正